{"3_girl_plant":[{"level":"1","type":"plant","question":"Ma olen taim. Mul on punased viljad ja ma kasvan p√µ√µsana. Kes ma olen?","hints":[{"text":"Mu vilju kasutatakse sageli moosi valmistamiseks."},{"text":"Minu nimi algab t√§hega 'M'."},{"text":"Ma olen tuntud oma teravate okaste poolest."}],"options":[{"label":"M√§nd","isCorrect":false},{"label":"Maasikas","isCorrect":false},{"label":"Murakas","isCorrect":true}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF91A3B0","category":"taimed","icon":"üåø"}},{"level":"2","type":"plant","question":"Ma olen taim. Mul on kollased √µied ja ma kasvan tihti niitude √§√§res. Kes ma olen?","hints":[{"text":"Mu nimi algab t√§hega 'P'."},{"text":"Mesilased armastavad mind."},{"text":"Ma olen umbrohi."}],"options":[{"label":"P√§evalill","isCorrect":false},{"label":"P√§rglill","isCorrect":false},{"label":"P√§evaliilia","isCorrect":false},{"label":"Paiseleht","isCorrect":true}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF44CD94","category":"taimed","icon":"üåº"}},{"level":"3","type":"plant","question":"Ma olen taim. Mul on rohelised lehed ja ma annan vilja, mida saab s√º√ºa. Kes ma olen?","hints":[{"text":"Mu vilju kasutatakse sageli salatites."},{"text":"Mu nimi algab t√§hega 'T'."},{"text":"Ma olen suur puu."}],"options":[{"label":"Tamm","isCorrect":false},{"label":"Tulbiipuu","isCorrect":false},{"label":"Tomat","isCorrect":false},{"label":"√ïunapuu","isCorrect":true}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF30BFDD","category":"taimed","icon":"üçé"}},{"level":"4","type":"plant","question":"Ma olen taim. Mul on valged √µied ja ma kasvan tihti metsas. Kes ma olen?","hints":[{"text":"Mu nimi algab t√§hega 'M'."},{"text":"Mu √µied l√µhnavad v√§ga h√§sti."},{"text":"Ma olen p√µ√µsas."}],"options":[{"label":"M√§nnasalu","isCorrect":false},{"label":"Metsvaarikas","isCorrect":false},{"label":"Maikelluke","isCorrect":true}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFFB8E986","category":"taimed","icon":"üå∏"}},{"level":"5","type":"plant","question":"Ma olen taim. Mul on roosad √µied ja ma kasvan tihti aiandites. Kes ma olen?","hints":[{"text":"Mu nimi algab t√§hega 'R'."},{"text":"Mu √µied on v√§ga ilusad."},{"text":"Ma olen lill."}],"options":[{"label":"Rukkilill","isCorrect":false},{"label":"Roos","isCorrect":true},{"label":"Rabarber","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFFEA80FC","category":"taimed","icon":"üåπ"}},{"level":"6","type":"plant","question":"Ma olen taim. Mul on kollased √µied ja ma kasvan tihti aias. Kes ma olen?","hints":[{"text":"Mu nimi algab t√§hega 'T'."},{"text":"Mu √µied on v√§ga suured."},{"text":"Ma olen lill."}],"options":[{"label":"Tulipuu","isCorrect":false},{"label":"Tulbi","isCorrect":true},{"label":"Tammeleht","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFFFBC02D","category":"taimed","icon":"üå∑"}},{"level":"7","type":"plant","question":"Ma olen taim. Mul on sinised √µied ja ma kasvan tihti metsas. Kes ma olen?","hints":[{"text":"Mu nimi algab t√§hega 'S'."},{"text":"Mu √µied on v√§ga ilusad."},{"text":"Ma olen lill."}],"options":[{"label":"Sirel","isCorrect":false},{"label":"Sinilill","isCorrect":true},{"label":"Salat","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF64B5F6","category":"taimed","icon":"üå∏"}},{"level":"8","type":"plant","question":"Ma olen taim. Mul on lillad √µied ja ma kasvan tihti aias. Kes ma olen?","hints":[{"text":"Mu nimi algab t√§hega 'L'."},{"text":"Mu √µied on v√§ga ilusad."},{"text":"Ma olen lill."}],"options":[{"label":"Lavendel","isCorrect":true},{"label":"Liilia","isCorrect":false},{"label":"Lutsern","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFFBA68C8","category":"taimed","icon":"üå∫"}}],"3_girl_weather":[{"level":"1","type":"weather","question":"Ma olen ilmastikun√§htus. Ma saabun, kui on k√ºlm. Kes ma olen?","hints":[{"text":"Mind n√§ed sa talvel."},{"text":"Ma olen valge."},{"text":"Ma olen k√ºlm ja pehme."}],"options":[{"label":"Vihm","isCorrect":false},{"label":"Lumi","isCorrect":true},{"label":"P√§ike","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"ilm","icon":"‚ùÑÔ∏è"}},{"level":"2","type":"weather","question":"Ma olen ilmastikun√§htus. Ma t√µusen hommikuti ja annan sooja. Kes ma olen?","hints":[{"text":"Mind n√§ed sa iga p√§ev."},{"text":"Ma olen kuum ja eredav√§rviline."},{"text":"Ma olen suur ja kollane."}],"options":[{"label":"Pilv","isCorrect":false},{"label":"P√§ike","isCorrect":true},{"label":"Kuu","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"ilm","icon":"‚òÄÔ∏è"}},{"level":"3","type":"weather","question":"Ma olen ilmastikun√§htus. Ma olen vahel hall ja minust sajab vett alla. Kes ma olen?","hints":[{"text":"Mind n√§ed sa sageli taevas."},{"text":"Ma olen sageli hall."},{"text":"Kui mina saabun, siis sageli sajab vihma."}],"options":[{"label":"Vikerkaar","isCorrect":false},{"label":"Pilv","isCorrect":true},{"label":"Tuul","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"ilm","icon":"‚òÅÔ∏è"}},{"level":"4","type":"weather","question":"Ma olen ilmastikun√§htus. Ma puhun ja liigutan asju. Kes ma olen?","hints":[{"text":"Mind ei saa n√§ha, kuid saab tunda."},{"text":"Ma liigutan puid ja lehti."},{"text":"Ma puhun."}],"options":[{"label":"P√§ike","isCorrect":false},{"label":"Tuul","isCorrect":true},{"label":"Vihm","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"ilm","icon":"üí®"}},{"level":"5","type":"weather","question":"Ma olen ilmastikun√§htus. Ma tekib p√§rast vihma ja olen mitmev√§rviline. Kes ma olen?","hints":[{"text":"Mind n√§ed sa p√§rast vihma."},{"text":"Ma olen mitmev√§rviline."},{"text":"Ma olen kaarjas."}],"options":[{"label":"Pilv","isCorrect":false},{"label":"Vikerkaar","isCorrect":true},{"label":"P√§ike","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"ilm","icon":"üåà"}},{"level":"6","type":"weather","question":"Ma olen ilmastikun√§htus. Ma annan valgust √∂√∂sel. Kes ma olen?","hints":[{"text":"Mind n√§ed sa √∂√∂sel."},{"text":"Ma olen kollane ja √ºmmargune."},{"text":"Ma annan valgust."}],"options":[{"label":"Pilv","isCorrect":false},{"label":"Kuu","isCorrect":true},{"label":"T√§ht","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"ilm","icon":"üåï"}},{"level":"7","type":"weather","question":"Ma olen ilmastikun√§htus. Ma olen v√§ike ja s√§rav taevas. Kes ma olen?","hints":[{"text":"Mind n√§ed sa √∂√∂sel."},{"text":"Ma olen v√§ike ja s√§rav."},{"text":"Ma asun taevas."}],"options":[{"label":"Pilv","isCorrect":false},{"label":"T√§ht","isCorrect":true},{"label":"Kuu","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"ilm","icon":"üåü"}},{"level":"8","type":"weather","question":"Ma olen ilmastikun√§htus. Ma olen kiire ja annan h√§√§le. Kes ma olen?","hints":[{"text":"Mind n√§ed sa tormi ajal."},{"text":"Ma olen kiire ja annan valju h√§√§le."},{"text":"Ma olen nagu valguskiir taevas."}],"options":[{"label":"Vikerkaar","isCorrect":false},{"label":"V√§lk","isCorrect":true},{"label":"P√§ike","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"ilm","icon":"‚ö°Ô∏è"}}]}
